聽日又要開始扮工………

唔想返工 雖然放假都好悶

返工唔想 放假又無嘢做

番工都係上連登姐

要早起身 同要坐監無WiFi得睇劇

why

我最憎返工
但都好驚冇錢溝唔到女

無所事事仲慘過好忙